入黎擺張你影ge動物靚相 😹

我先貼為敬😂

呢隻係動物，但吾靚

正ar 😘

好正ar d 貓貓 😘😘

巴打，d 狼向邊到影gs?

要原創ar ching

我都有影蝴蝶 😹

日本

11樓點解冇人bam

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾吾

吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾 吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾

荔枝角道報紙檔 😹

So cute 😘

D 貓頭鷹好正ar

全部都係貓

太子ge 洗衫舖 😘😘

好正ge 肉球😘

IT狗

點解要BAN？俾馬騮露lin唔俾斑馬晨勃？

😂😂係呀咁西利既

因為我成日周圍影 😹

Btw, 鐘意貓貓ge 可以follow 支持下

亦都可以放低你果個，交流心得 😘

好正ar

Model 咁

新排影
環境加器材限制
唔開大睇都ok既

係印尼潛水見到
玳瑁

National geographic 咁

Whyme巴打 等你好耐

貼住一張先

我見無乜日出生態相，所以我都無乜出

每次睇都覺得佢好肥好得意

等我又share 下先

大家鐘意ge 可以follow ga

it still can call animal?

再放幾張

成個港女咁

咩品種？猩猩？

好鬼正 😹

等我share 下先

[img]
[/img]

下，點放入去

[
]

好正ar

好治療

行山個陣影

討論方向良好，正評

頂，大師級 😮
小弟拜服

加多兩張仲係揸緊500D影嘅相,我諗都有7~8年前

嗰陣係要整個黑邊懶係16:9,仲要用GOOGLE出嗰個PICASA執相

D 黑白相好電影feel

回錯左，係你d 黑白相好電影feel 😹

So cute 😹

正ar